大家都是滑板 不用分那麼細

一個月前我係淘寶買塊DBH嘅Skateboard
一個月後我依然沒有學會一招半式

我流離單車徑非因為我MK 我享受
而係因為滑場裏充斥着無數嘅鬼仔
佢哋只有十多歲 已經強如猛獸

我 只好 柒住走

輕輕一推 另尋longboard巴絲carry下

郭富城隻弱？

Lb撚